其實香港係咪逢星期六日都實施緊戒嚴？

林鄭你千其唔好落台